今晚all in曼城?

身為曼聯球迷 係咪應該all in曼城？
輸錢都抵？

all in
睇波啦柒頭

Push

搵呢場all in 有點不智
睇波啦老友

户口得兩舊

曼城怒炒曼聯贏聯賽
再係歐聯反cup利記贏歐聯
今年就3冠王
就最perfect

如果咁精彩 我寧願曼城贏
至少西甲狗會驚城多過猁